豬咀，歸位了!

點解今時今日會，仍有人認為戴有valve豬咀會比手術口罩更焗呢? 即係雖然大家都係黃絲，但冇經驗過/試用過，真係唔該咪憑空想像。

ASTM 1、2、N95、豬咀7500/ 6500都用過，大膽講句，天時暑熱，最惡頂係：N95>>>手術口罩>>半面豬咀。豬咀係最唔焗，因為呼出黎水蒸氣，都從valve排走。

今次疫情爆發非比尋常，平時怕戴豬咀樣衰嘅，應該考慮吓在高公共健康風險環境下，用豬咀，配P95/P100濾片/濾盒嘞！

咪講過豬嘴剩係保護自己唔保護其他人 你本身中咗 啲病毒會係valve排出傳染比人

豬咀啲汗會流唔走 積係入面 時間一長會好辛苦

但係經valve 呼出黎，如含病毒，運行速度慢咗好多啦，個valve仲係向下嘅。

有病就梗係咪去密封場所啦（公德考慮）。就算病者戴咗手術口罩，都只係減低大聲講嘢/罩內乞嗤時，散出黎病毒運行速度/ 濃度，唔係包生仔唔傳染架。

唔會啦，用6500系半罩，一按開罩抹汗，再一按閂罩，動作半分鐘華麗完成

就係呢樣麻煩

戴7500 或全面罩，抹汗就真係煩嘞。6500QL，QL= quick latch。

surgical mask就無既
口罩原來係氣密既

所以中左唔好戴豬咀去警署報失

6500QL 簡直係疫症夏天恩物。肥蛇意見，我完全endorse